# Игра Динозаврик из Chrome
## Системные требования
Windows 10 x64

## Для разработки
Необходим Cmake 3.15, компилятор VS 2019

## Для установки
Использовать InnoSetup (см. директорию installer)

## Об игре
Нажимайте Вверх и перепрыгивайте препятствия
